廢老點解咁臭

仆街 點解有d廢老成身都係尿味
屌佢老母唔撚沖涼嫁？
想舒舒服服住程地鐵都唔撚得

坐

老人味（日語：加齢臭，かれいしゅう）是中老年特有的體味的俗稱。[1]

2000年12月11日，資生堂研究中心研究員土師信一郎等人發現了高齡者體味的一個原因是叫2-壬烯醛（英語：2-Nonenal）（C9H16O）的成分。這種體味成分有青草氣味和油性的氣味。這種氣味不但有男性的體臭，而且本來在老年女性的體臭研究中，這種成分也被發現。

主要是四十歲以上的男人這種成分在體中形成。棕櫚油酸（9-十六碳烯酸）是發生壬烯醛的成分。單純的9-十六碳烯酸沒有臭味。但是把9-十六碳烯酸氧化分解後就會產生壬烯醛。不純的9-十六碳烯酸會發出蠟燭、乳酪、舊書那樣的臭味。吸煙者比不吸煙者所釋放的這種體臭更為濃烈。為了抑制壬烯醛，抑制壬烯醛的基本成分脂肪酸分解氧化還原劑和抗菌藥很有效。用機能性香料或者明礬溶液一定程度上能抑制加齡臭。

雄性荷爾蒙促進皮脂腺發育，增加皮脂大量分泌。結果，老人味的原因成分壬烯醛就大量發生，因此有一股老人味。雌性荷爾蒙有一種氧化抑制的效果，因此脂肪酸不容易氧化，所以女性幾乎沒有老人味。

獅王對從二十幾歲到三十幾歲的男人特有的體味進行了研究。根據這個研究結果，主要2-壬烯醛（英語：2-Nonenal）（C9H16O）臭味不同的壬酸是老人味的主要原因。這個物質主要在三十幾歲的男性中明顯增加。

Too long you read 啦，seven head

可唔可以PO埋咩係少女味

廢老唔沖涼，又成日捽埋d唔知咩藥油

屌你老母啦少少字都話唔識睇你死返去做單細胞生物啦